====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin , un troisième type de dispositif assurerait le lien entre les chercheurs et les acteurs professionnels .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

